(復4)少少劇透,無知一問？

美國隊長係升降機同班潛伏係神盾局既九頭蛇成員講：九頭蛇萬歲!其實呢個彩蛋係咪暗示左美國隊長係九頭蛇成員

你睇番Cap2先

咪咁多幻想啦年青人